佐敦站唔俾人往旺角方向

去尖咀入得閘，去mk方向話冇車

已完全唔俾人入閘。
已經封站

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

廣播已經即將關閉

唔好再破壞啦
唔好再中計啦
唔好要德國梅媽難做
美國無籍口幫香港發聲啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

好多手足走唔到
黑警去佐敦就可以收頭

柯士甸站呢?

未知。而家去睇

各位手足。小心佐敦包抄。只可出站。唔俾人站

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

冇問題，正常，暫時冇狗